其實點解咁多人叫人止蝕

一日十幾個post都叫人止蝕，人地唔止蝕對你有乜影響，連登咁多社工咁好人

傻散唔止蝕我點入平貨

接飛刀啦

我見到好多人叫人sh

睇你揸咩股啦，揸垃圾股咁梗係要清啦。如果係正股優質股就無乜必要清，甚至應該趁低吸納。

不過宜家個市都係虛高，溝唔溝就睇資本有幾多囉。

連登邊有好人
止蝕又好sh又好其實都係想笑柒人姐

止蝕la

以前唔識止蝕輸幾十個
人地都係好心提我地
其實無壞